[薩爾達傳說BOW] 有無人覺得其實LINK唔救公主都無所謂?

明明條條村啲人食得訓得好地地
最多咪解放四神獸，等啲村民生活得安全啲
但都己經100年啦，都唔爭在。

你個公主為左你封印自己比個魔王禁室培育100年都可以唔理

咩野為佢？
公主個使命係封印加農，
本來就唔關林克事。
林克係個劍士仔者。

link 只係自己勁先俾人簡做英傑，公主本身己經要打Ganon
咁而家唔夠打咪用自己封印佢100年囉，都封左咁耐啦，咪封埋落去囉，而家又要叫醒人救佢，訓左100年好地地

無啦，成100年
公主應該被人中出生左成堆小ganon 出黎返唔到轉頭
好似吸毒日日要吞ganon d精唔係會好辛苦

本身林克都有 講做咩會係佢

訓醒左on99俾全世界逼佢救公主

agger